睇得多空中浩劫會唔會唔敢坐飛機

出到而家仲有 原來咁撚多空難 仲話好少意外
睇左好多集 好多都係機師on 99
好多集d 人死得好唔抵

搭巴士都可以反車啦, 驚咁多做咩
是福不是禍，是禍躲不過

但最後搭車死嘅人一樣多過搭飛機死嘅人，
咁你係咪唔搭巴士？

冇，重會download 定上機睇
睇得多而家上機除咗去廁所之外，全程都會扣實安全帶

飛機失事係少，但一旦發生死亡率好高

啱，成日有人轉移視線話飛機好難出事，但偏偏一出事通常無人生還，搭巴士小巴果d有得運用危急知識減輕傷亡，成日受傷點都好過一出事就死硬

可唔可以簡單講解下如果你係大埔巴士翻車入邊既乘客，你點樣運用危急知識減輕傷亡 ？

成日坐飛機睇
利申 空中浩劫fans 睇晒全集

見到司機比人屌之後呵返佢